淋病故意拖延唔肯封關, 係因為要輸入足夠數量嘅帶菌者引發!

擺到明遲遲唔肯封關, 係因為瘟疫爆發係要一定數量, 讓帶菌者喺香港社區各處傳染, 引發大瘟疫!

呢個淋鄭司馬昭之心, 攬炒香港製造香港人大量死亡!